外交部 : 香港當前事態絕非人權、自由與民主問題 ，是外國勢力牽制和遏制中华民族偉大復興

外交部駐港公署特派員謝鋒，出席一個論壇時表示，當前香港事態的本質，絕非所謂的人權、自由與民主問題，而是香港反對派和極端暴力分子，企圖以暴力等非法手段，顛覆特區合法政府、挑戰中央政府權威、動搖香港「一國兩制」的憲制根基，是外國干預勢力踐踏國際法和國際關係基本準則，企圖將香港作為一枚棋子，牽制和遏制中華民族偉大復興。

謝鋒指出，近期個別國家及其駐港領事人員，插手香港事務、干涉中國內政的行為嚴重違反國際法。謝鋒又表示，當前香港面臨回歸22年來最危險、最嚴峻的局面，當務之急和壓倒一切的任務，就是止暴制亂、恢復秩序。

佢黐 Q 左線呀.jpg

想要講復興支那民族係可以犧牲人權呀
定想講支那民族本身就冇人權

個稻草人愈堆愈大

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

我話係咁又點？從來都係中國仆街，香港就行運架啦

識背啦撚樣

講咁多廢話做乜，班狗攪兩個幾月都攪唔掂，就要老解落黎做野啦，快諗D啦！

言論十年如一日

成撚日被害妄想

所以所有高官都要即刻平分身家比人民 為左復興大中華 帶領人民抗外敵

神既試煉，惡魔既試探

Lemon Tse

呢啲廢話講比牆入面既人聽就得

9upper

唔係講比人哋聽，而係講比場內嘅人聽

係啦係啦 如果真係 有冇反思過d人民咁易被煽動

全世界槍頭對你, 係全世界既錯

大中華共榮圈

淨係強調擴張，煽動民族主義忠於黨，打倒外國勢力，真係納粹法西斯。

地球：支那係引發世界混沌嘅問題

屌 以為係lemon tse

遏制中華民族偉大復興
笑撚死人
你勁就唔會有人阻止到你復興啦